[突發] 傑志簽下歐洲球員梅斯達菲

【東網專訊】傑志周二（11月29日）宣布正式簽入瑞士前鋒梅斯達菲，取代馬高斯的外援名額，這位26歲射手曾效力瑞士U19至U21青年軍，他由2008年起為瑞超球隊巴素利披甲，之後輾轉踢過草蜢及甲組的拉蒙特。梅斯達菲已完成註冊，並可趕及在周六傑志主場對東方龍獅一戰上陣。

樓主熱狗

雲加又嬴

失業球員

訓左冇睇 梅斯達菲入左幾多球

binc

jm9